[
    {
        "coordinates": [
            50.32598295,
            19.138189536504182
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Dzieci Zag\u0142\u0119bia im. Jana Dormana</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.12261035,
            23.166392743625178
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Filharmonia Podlaska - Sala ZSM -  Sala Koncertowa Opery i Filharmonii Podlaskiej - Budynek przy Podle\u015bnej</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej i sali kameralnej dla Filharmonii Podlaskiej - obecnie sala ZSM wp\u00f3ldzielona z Filharmoni\u0105</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.10944575,
            23.14746300256602
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Uniwersytet Muzyczny Fryderyka Chopina, Filia w Bia\u0142ymstoku</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.12261035,
            23.166392743625178
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Opera i Filharmonia Podlaska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.13083005,
            23.150434515682484
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Lalek</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.1501509,
            23.1227016
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Parafia \u015aw. Kazimierza Kr\u00f3lewicza</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt akustyki - Sala im.\u00a0\u015aw.\u00a0Kazimierza (koncerty, sala pr\u00f3b ch\u00f3ru)</i>",
        "faIcon": "church",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            49.817259500000006,
            19.049469783581756
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Cavatina Hall</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            49.82095215,
            19.036872725057876
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Zesp\u00f3\u0142 Pa\u0144stwowych Szk\u00f3\u0142 Muzycznych im. Stanis\u0142awa Moniuszki w Bielsku-Bia\u0142ej</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.124392,
            17.99774847568599
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Opera NOVA</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.1277547,
            18.0108689
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Akademia Muzyczna w Bydgoszczy</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt nowej siedziby</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.3441495,
            18.921271187987017
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Opera \u015al\u0105ska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt akustyki wnetrz sceny i orkiestrony sali operowej</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.3488088,
            18.43681181770469
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Pa\u0144stwowa Szko\u0142a Muzyczna I stopnia im. G.G.Gorczyckiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.8139714,
            19.1225767342019
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Filharmonia Cz\u0119stochowska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Moderizacja wnetrza sali koncertowej, muszli koncertowej, orkiestronu oraz Projekt sali pr\u00f3b w cz\u0119\u015bci nowoprojektowanej</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            54.4265278,
            18.580524817962967
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Ergo Arena</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "volleyball",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            54.517073,
            18.5432616
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Kino studyjne HELIKON</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "video",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            54.352477,
            18.659702970036125
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Polska Filharmonia Ba\u0142tycka</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            54.35740385,
            18.64974962745911
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ca Szko\u0142a Muzyczna I i II stopnia</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">przebudowa sali kameralnej w og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cej szkole muzycznej i i ii stopnia im. feliksa nowowiejskiego w gda\u0144sku przy ul. gnilnej 3</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            54.51067365,
            18.539524707332884
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Miejski</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            54.51656415,
            18.54555707460149
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Muzyczny</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.7363304,
            15.247080084064725
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Filharmonia Gorzowska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2982707,
            20.821157426367538
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Centrum Zarz\u0105dzania i Edukacji Kampinoskiego Parku Narodowego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            49.9467665,
            18.5714284
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Sala Koncertowa Pa\u0144stwowej Szko\u0142y Muzycznej I i II st. im. prof. J\u00f3zefa \u015awidra w Jastrz\u0119biu-Zdroju</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.6414978,
            20.2840679
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">P\u0142ywalnia Miejska w J\u0119drzejowie</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.260839250000004,
            19.029024442109545
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Uniwersytet Sl\u0105ski</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.8666629,
            20.635994773023757
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Filharmonia \u015awi\u0119tokrzyska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.8687823,
            20.6378248
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Centrum Kultury Kieleckiej</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.86801575,
            20.627831506285105
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Lalki i Aktora \"Kubu\u015b\" im. Stefana Karskiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">adaptacja budynk\u00f3w zespo\u0142u powi\u0119ziennego przy ul. zamkowej w kielcach pod potrzeby teatru lalki i aktora \"kubu\u015b\" i\u00a0</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.8660773,
            20.6285677
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Sala konferencyjna EKSSBUD</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            54.1772557,
            15.5711393
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Kino POSEJDON</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "video",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.4595933,
            22.4894984
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Muzeum Zamoyskich w Koz\u0142\u00f3wce</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt akustyki wn\u0119trz</i>",
        "faIcon": "museum",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.0626085,
            19.9452463
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Instytutu Ekspertyz S\u0105dowych</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Zesp\u00f3\u0142 fonografii Instytutu Ekspertyz S\u0105dowych w Krakowie</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.0207372,
            19.9132275
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Centrum Kultury \"Ruczaj\" - Filia Domu Kultury Podg\u00f3rze</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Budowa Budynku Centrum Kultury Ruczaj, jako filii Domu Kultury Podg\u00f3rze</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.0853104,
            19.9462032
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Pa\u0144stwowa Wy\u017csza Szko\u0142a Teatralna im. Solskiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.4746606,
            17.9683633
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Pa\u0144stwowa Szko\u0142a Muzyczna im. Piotra \u015awierca</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.75716785,
            19.42508948061377
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Atlas Arena</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "volleyball",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.757247199999995,
            19.442455346793295
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Hotel Doubletree by Hilton</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Konsultacje/ekspertyza</i>",
        "faIcon": "bed",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.76753505,
            19.468082758292038
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Narodowe Centrum Kultury Filmowej</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt akustyki wnetrz</i>",
        "faIcon": "museum",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.757247199999995,
            19.442455346793295
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Kino WYTW\u00d3RNIA</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "video",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.7592485,
            19.4559833
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Kinomatograf</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "video",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.7721112,
            19.4709033
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Wielki w \u0141odzi</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Adaptacja cze\u015bci korytarza na sal\u0119 pr\u00f3b</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.7634902,
            19.4854703
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Scena Monopolis</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Sala teatralna w dawnym magazynie w\u00f3dek MONOPOLIS</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.773324099999996,
            19.46966382734989
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Nowy</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.7630437,
            19.45145355049914
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Studyjny Szko\u0142y Filmowej w \u0141odzi</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Przebudowa  pomieszcze\u0144 teatralno-dydaktycznych na 2 i 3 pi\u0119trze budynku Teatru Studyjnego na 2 i 3 pi\u0119trze budynku Teatru Studyjnego Wydzia\u0142u Aktorskiego PWSFTViT</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.7569022,
            19.4407676
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Toya Sound Studios</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt studi\u00f3w do postprodukcji d\u017awi\u0119ku w systemach Dolby</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.78559135,
            19.42045813646603
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Akademia Muzyczna w \u0141odzi</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.7728873,
            19.45016703311831
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Akademia Muzyczna w \u0141odzi</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Regionalny O\u015brodek Kultury, Edukacji i Dokumentacji Muzycznej</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.7463487,
            19.466233346605527
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ca szko\u0142a Muzyczna I i II stopnia im. H. Wieniawskiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.757780600000004,
            19.4725709327522
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Pa\u0144stwowa Wy\u017csza Szko\u0142a Filmowa, Telewizyjna i Teatralna im. L.Schillera w \u0141odzi</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Przebudowa sali teatralno-dydaktycznej w budynku Wydzia\u0142u Aktorskiego PWSFTViT \u0141\u00f3d\u017a, ul. Targowa 61/63</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.1736729,
            22.078949391194016
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Filharmonia Kameralna w \u0141om\u017cy</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.156993400000005,
            23.121832683514874
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Pa\u0144stwowa Szko\u0142a Muzyczna</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.39772199999999,
            16.2095788
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Centrum Kultury Zag\u0142ebia Miedziowego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.2375261,
            22.501570948108345
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Katolicki Uniwersytet Lubelski</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.2464669,
            22.5482193
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Filharmonia Lubelska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            54.51656415,
            18.54555707460149
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Muzyczny</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.2473889,
            22.5692
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Stary</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.24628415,
            22.558037618017043
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Centrum Kultury w Lublinie</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">przebudowa na cele kulturalne piwnic klasztoru powizytkowskiego w lublinie\u00a0</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.2436954,
            22.558776094873316
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Szko\u0142a Muzyczna I i II stopnia im. Tadeusza Szeligowskiego </b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            54.03468185,
            19.025919386472783
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Pa\u0144stwowa Szko\u0142a Muzyczna I stopnia im. I. J. Paderewskiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.46185835,
            20.719242006751823
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Samorz\u0105dowe Centrum Kultury</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.450885650000004,
            20.648988117621318
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Port Lotniczy Modlin</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Konsultacje/ekspertyza</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            49.8220341,
            19.9497721
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Pa\u0144stwowa Szko\u0142a Muzyczna I st. im. Ludomira R\u00f3\u017cyckiego w My\u015blenicach</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            49.6222803,
            20.6947968
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Kino SOK\u00d3\u0141 w Ma\u0142opolskim Centrum Kultury</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "video",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.78028949999999,
            20.4928989
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Filharmonia Olszty\u0144ska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">?czy realizacja?</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.7776003,
            20.4909301
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Olszty\u0144ski Teatr Lalek</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.8047213,
            19.10847400753859
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Regionalny O\u015brodek Kultury</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.66594515,
            17.92351158761254
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Filharmonia Opolska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.6696518,
            17.9282422
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Opolski Teatr Lalki i Aktora</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.039955750000004,
            19.232964861068446
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Pa\u0144stwowa Szko\u0142a Muzyczna I stopnia im. K. Szymanowskiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2103507,
            20.7972326
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">ELEKTRIM \"Kable\" S.A.</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            54.209268,
            20.0979034
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Misyjne Seminarium Duchowne Ksi\u0119\u017cy Werbist\u00f3w w Pieni\u0119\u017cnie</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">\u201eRozbudowa, przebudowa, remont oraz zmiana sposobu u\u017cytkowania cz\u0119\u015bci istniej\u0105cego budynku Misyjnego Seminarium Duchownego Ksi\u0119\u017cy Werbist\u00f3w w Pieni\u0119\u017cnie\u201d</i>",
        "faIcon": "museum",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.1494277,
            16.7480014
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Muzycznych im. Fryderyka Chopina w Pile</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.54788365,
            19.693072700000002
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Sala Koncertowa w P\u0142ocku</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.41061395,
            16.930095266867966
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Orkiestra Kameralna Polskiego Radia AMADEUS</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali pr\u00f3b</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.170041,
            20.812224
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Centrum Dziedzictwa Kulturowego - Dom Kultury</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            49.6053844,
            19.9513342
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Lalek \"Rabcio\"</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Technologia akustyki wn\u0119trz z elementami budowlanej ochrony przed ha\u0142asem</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.0886461,
            18.2145602
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Pa\u0144stwowa Szko\u0142a Muzyczna I stopnia im. Stanis\u0142awa Moniuszki w Raciborzu</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.404936,
            21.173574
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Kongregacja Oratorium \u015bw. Filipa Neri</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.5717114,
            15.938825149243357
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Gminny O\u015brodek Kultury W Radwanicach</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt akustyki wnetrz i budowlanej ochrony przed ha\u0142asem</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.0393999,
            21.9994927
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr im. Wandy Siemaszkowej w Rzeszowie</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Budowa budynku teatru </i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            49.563706,
            22.2041682
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Sanocki Dom Kultury</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.1591712,
            22.253436844687506
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Muzycznych</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.8667645,
            19.335252972464502
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 im. W. \u0141ukasi\u0144skiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.335759499999995,
            19.597236410582187
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Szko\u0142a Podstawowa im.Or\u0142a Bia\u0142ego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.36316695,
            20.88756881382576
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Gminne Centrum Kultury</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali widowiskowej</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.341028449999996,
            15.037086815876641
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Stargardzkie Centrum Kultury</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.21985,
            22.70878
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Pa\u0144stwowa Szko\u0142a Muzyczna I stopnia im. Rodziny Wi\u0142komirskich w \u015awidniku</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.04082769999999,
            18.9204499
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Sanktuarium Urodzin i Chrztu \u015bw. Faustyny</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Konsultacje akustyczne do rozbudowy Ko\u015bcio\u0142a</i>",
        "faIcon": "church",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.458194950000006,
            14.49397472383549
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Arena Szczecin</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "volleyball",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.4570049,
            14.4934449
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Netto Arena</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "volleyball",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.4293931,
            14.558129849753946
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Filharmonia im. Mieczys\u0142awa Kar\u0142owicza</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Konsultacje akustyczne i opieka merytoryczna ze strony Inwestora</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.43348305,
            14.5707769923219
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Polski</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.0134371,
            18.6001793
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Sala Wielofunkcyjna na Jordankach</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Konsultacje/ekspertyza</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.1066109,
            18.9853192
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Mediateka</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Sala koncertowa dla AUKSO Orkiestry Kameralnej Miasta Tychy</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2503226,
            20.9785069
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Warszawska Akademia Medyczna</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.17046805,
            21.012839049240103
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">WZ UW</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.23071359999999,
            21.0188235
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Dom handlowy Vitkac</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Konsultacje/ekspertyza</i>",
        "faIcon": "cart-shopping",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.295129,
            20.930787740884774
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Galeria M\u0142ociny</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Konsultacje/ekspertyza</i>",
        "faIcon": "cart-shopping",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2648235,
            20.95101029440994
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">EUROPOL GAZ</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.28714535,
            20.95837663353071
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Akademia Wychowania Fizycznego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.21121895,
            20.984573963846564
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Centrum Sportu i Rekreacji Uniwersytetu Warszawskiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2216394,
            21.00737979000361
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Politechnika Warszawska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">?czy realizacja?</i>",
        "faIcon": "volleyball",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.17046805,
            21.012839049240103
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">WZ UW</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "volleyball",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.1702681,
            20.9721957
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Hotel Courtyard by Marriott</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Konsultacje/ekspertyza</i>",
        "faIcon": "bed",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            54.35603315,
            18.651237012991707
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Hotel Jan III Sobieski</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Zesp\u00f3\u0142 sal wielofunkcyjnych</i>",
        "faIcon": "bed",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2210561,
            20.9648266
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">PKP WARSZAWA ZACHODNIA</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Infrastruktura pasa\u017cerska na stacji Warszawa Zachodnia - wytyczne ochrony przed ha\u0142asem do projektu architektoniczno-funkcjonalnego</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2216394,
            21.00737979000361
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Politechnika Warszawska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt budynku Wydzia\u0142u Matematyki i Nauk Informacyjnych Politechniki Warszawskiej</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2181036,
            21.009764442907347
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Politechnika Warszawska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Centrum Zarz\u0105dzania Innowacjami i Transferem Technologii</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2399367,
            21.045287703666446
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Stadion Narodowy</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Przestrzenie deweloperskie na potrzeby 19 Sesji Konferencji Stron Konwencji Klimatycznej ONZ (UNFCCC COP19)</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2417676,
            21.0228777
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Uniwersytet Warszawski</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Wydzia\u0142y Filologiczne Uniwersytetu Warszawskiego</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2700479,
            20.9967052
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Zesp\u00f3\u0142 Pa\u0144stwowych Szk\u00f3\u0142 Muzycznych nr 4 im. Karola Szymanowskiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2545745,
            21.0253925
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Muszla koncertowa w Parku Praskim</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2471683,
            21.050265385947572
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Muzeum Czekolady Lotte Wedel</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Opracowanie akustyczne dla projektu przebudowy budynku silos\u00f3w w zak\u0142adzie produkcyjnym Lotte-Wedel</i>",
        "faIcon": "museum",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.1585582,
            21.0718394
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Muzeum Jana Paw\u0142a II i Prymasa Wyszy\u0144skiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "museum",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2493716,
            20.993160876236747
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Muzeum \u017byd\u00f3w Polskich</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Konsultacje/ekspertyza</i>",
        "faIcon": "museum",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2099687,
            21.03063319184168
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Willa Narutowicza w Warszawie</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Rozbudowa i zmiana sposobu u\u017cytkowania z funkcji biurowej na muzealn\u0105 - budynku willi Gabriela Narutowicza wraz ze zmian\u0105 zagospodarowania terenu oraz budow\u0105 dw\u00f3ch wiat \u015bmietnikowych wraz ogrodzeniem od strony ul. Parkowej </i>",
        "faIcon": "museum",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.18466385,
            21.05503674480559
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 nr 59</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">?czy realizacja?</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2296756,
            21.0122287
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Centrum Kinowe KULTURA</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "video",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.254997,
            20.895534
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Kino AKADEMICKIE</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "video",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2315835,
            21.0125319
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Kino ATLANTIC</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "video",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2419502,
            20.9945227
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Kino FEMINA (nieistniej\u0105ce)</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt akustyczny pierwszego w Polsce kina w formacie multiplexu</i>",
        "faIcon": "video",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2313226,
            21.0064611
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Kino KINOTEKA</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "video",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.243404749999996,
            21.014039480937143
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Kino REJS</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "video",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.26973945,
            20.9868456222447
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Kino WIS\u0141A</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt modernizacji sal kinowych</i>",
        "faIcon": "video",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.23436315,
            21.011280545053896
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Filharmonia Narodowa</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt nowej Sali Kameralnej</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2377925,
            21.0104419
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Kamienica i Pa\u0142acyk Klubu My\u015bliwskiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Sala dla Zespo\u0142u Wojska Polskiego</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.244008949999994,
            20.997393716406727
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Warszawska Opera Kameralna</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Inwentaryzacja akustyczna stanu istniej\u0105cego sali koncertowej wraz z fos\u0105 orkiestry warszawskiej opery kameralnej</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2700479,
            20.9967052
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Zesp\u00f3\u0142 Pa\u0144stwowych Szk\u00f3\u0142 Muzycznych nr 4 im. Karola Szymanowskiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.22636155,
            21.027524578745385
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Dom Poselski RP</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2573948,
            20.9592623
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2274112,
            21.0078118
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Muzyczny ROMA</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.243632,
            21.010346
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Wielki - Opera Narodowa</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Modernizacja akustyczna widowni Sali im. St. Moniuszki</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.225434449999995,
            21.028427945703157
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Sejm RP</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Korekta akustyczna wn\u0119trza</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.225532799999996,
            21.029947699334876
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Senat RP</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt adaptacji akustyczne wn\u0119trza</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.1846728,
            20.976644846487382
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Sala Pr\u00f3b Orkiesty Reprezentacyjnego Zesp\u00f3\u0142u Artystycznego Wojska Polskiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.248660150000006,
            21.00854175003804
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Akademia Teatralna im. Zelwerowicza</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.248660150000006,
            21.00854175003804
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Akademia Teatralna im. Zelwerowicza</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2031481,
            21.0198163
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Lalek Guliwer</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2433328,
            21.009308
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Narodowy</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Odbudowa siedziby teatru po po\u017carze z 1985 roku</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2433328,
            21.009308
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Narodowy</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.24259075,
            21.009579615325073
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Narodowy</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            53.4326977,
            14.571466
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Polski</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Korekta akustyczna</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2150311,
            21.0210451
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Rozmaito\u015bci</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2164477,
            21.0220793
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Syrena</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">przebudowa i rozbudowa</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2138798,
            21.003253220135527
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Biblioteka Narodowa</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.28339085,
            21.071597559300557
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Dom Kultury ZACISZE</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Rozbudowa i przebudowa Domu Kultury \u201eZacisze\u201d przy ul. Blokowej 1 w Warszawie</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2194095,
            21.0055092
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Ministerstwo Obrony Narodowej</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2544364,
            20.920773052366386
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">O\u015brodek \"Michael\"</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2317641,
            21.005799675758887
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">PKiN</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2388722,
            20.9144511
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Ratusz Gminy Bemowo</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2157217,
            21.02510490787834
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Sala Posiedze\u0144 Rzecznika Rz\u0105du RP</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2614898,
            21.03956142327908
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">SALA WIELOFUNKCYJNA W BUDYNKU PA\u0141ACYKU KONOPACKIEGO</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt akustyki wnetrz</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.24992985,
            20.90278085729572
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Wojskowa Akademia Techniczna</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2392415,
            21.01149072808726
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Zach\u0119ta</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.24495105,
            21.01875766784554
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Szko\u0142a Muzyczna im. Fryderyka Chopina</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Modernizacja</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2172682,
            21.0251728
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Centralne Laboratorium Kryminalistyczne Policji</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.261984749999996,
            21.096150451674944
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Cyfrowy Polsat</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Telewizyjne studia nagraniowe dla Cyfrowego Polsatu w Warszawie</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.1961923,
            21.04607474372198
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">DreamSound Studio - sala Dream Theatre - sala Londyn</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt studi\u00f3w do postprodukcji d\u017awi\u0119ku w systemach Dolby</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2296756,
            21.0122287
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Ministerstwo Edukacji i Nauki - Studio Muzyczne OCEN</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2649912,
            21.0953976
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">POLSAT STUDIA \u0141UBINOWA </b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt studia nagra\u0144 STUDIO 2400 m2 - STUDIO 1600 m2 - STUDIO 1200m2 - </i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.25411805,
            21.00129385166788
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Polski Zwi\u0105zek Niewidomych</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Studio nagra\u0144 Biblioteki Niewidomych</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.17394925,
            21.074407630015433
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Prosound Studio</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt studi\u00f3w do postprodukcji d\u017awi\u0119ku w systemach Dolby Atmos</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2035281,
            21.0462152
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Radio TOK FM</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2295328,
            21.018368116593507
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Radio ZET</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\"></i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2313293,
            21.0074971
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Dramatyczny</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.24259075,
            21.009579615325073
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Narodowy</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Studio nagra\u0144 s\u0142owno-muzycznych</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.18563575,
            21.009505466979796
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Telewizja Polska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Hale zdj\u0119ciowe TVP - Hale przy ul. Samochodowej - sp\u0142one\u0142y - w odbudowie</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.23573825,
            21.022471995961507
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Uniwersytet Muzyczny Fryderyka Chopina</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2019882,
            21.042215676791464
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">WFDiF Film Studio</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt studia do postprodukcji d\u017awi\u0119ku w systemie Dolby</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2603918,
            20.918015505581216
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Parafia Matki Bo\u017cej Kr\u00f3lowej Anio\u0142\u00f3w</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Adaptacja Ko\u015bcio\u0142a Dolnego na potrzeby sali widowiskowej, zesp\u00f3\u0142 studia nagra\u0144, sale muzyczne</i>",
        "faIcon": "church",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.1586129,
            21.072104317250798
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">\u015awi\u0105tynia Opatrzno\u015bci Bo\u017cej</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt akustyki wnetrz </i>",
        "faIcon": "church",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.28832060000001,
            21.0062709
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Centrum Konferencyjne DAEWOO-FSO</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.248898350000005,
            21.008246602657977
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Zesp\u00f3\u0142 Pa\u0144stwowych Szk\u00f3\u0142 Muzycznych Nr 1 w Warszawie / Dawna \"Miodowa\"</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt Sali Koncertowej - obecnie Sala Senatu Akademii Teatralnej im. Aleksandra Zelwerowicza w Warszawie</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            54.60265715,
            18.2276637725747
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Filharmonia Kaszubska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.1068875,
            17.07731848674789
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Hala Stulecia</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Konsultacje na etapie koncepcji modernizacji hali</i>",
        "faIcon": "volleyball",
        "iconColor": "orange"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.1168031,
            16.996272
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Dolby Polska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Zesp\u00f3\u0142 studi\u00f3w dla Dolby Polska we Wroc\u0142awiu</i>",
        "faIcon": "microphone-lines",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            50.3119015,
            18.7856578
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Filharmonia Zabrza\u0144ska</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt autorski</i>",
        "faIcon": "music",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.979565,
            22.24478575657895
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Pa\u0144stwowa Szko\u0142a Muzyczna I Stopnia im. Witolda Lutos\u0142awskiego</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt sali koncertowej</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            51.9420653,
            15.5088523
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Teatr Lubuski</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Modernizacja Lubuskiego Teatru im. Leona Kruczkowskiego w Zielonej G\u00f3rze</i>",
        "faIcon": "masks-theater",
        "iconColor": "green"
    },
    {
        "coordinates": [
            52.2627642,
            21.03580816514742
        ],
        "description": "<b style=\"color: black; font-size: 14px;\">Pa\u0144stwowa Szko\u0142a Muzyczna I st. Nr 2 im. Fryderyka Chopina w Warszawie</b><br><i style=\"color: gray; font-size: 12px;\">Projekt akustyki sali koncertowej  / Moderizacja</i>",
        "faIcon": "graduation-cap",
        "iconColor": "green"
    }
]